hi 淡友 (1109)

殺呀!

升佢老母

南亞外賣佬今日倒跌我倒立食炸雞

想睇

外賣仔

升呀！！！！

外賣仔要夾上170

QQ穿430未

過到16X就係2字頭

係431.8同432來回左好耐

紅燈最後倒數3分鐘

紅燈?

信念唔夠

應該

「南亞外賣佬今日倒跌！我倒立用個屎眼食炸雞！」

姐係準備1400轉綠

國家隊進場

準時

屌又轉翻

跟你

上到今日個high先講

係咁玩燈制

89.64點

今日咁回一定引到好多熊過

冇啦今年
大戶投曬共

今日升返上去我今個星期唔打飛機好冇

咁多人幫你含
洗撚打飛機咩

趁而家打多2鑊先啦

上呀牛軍

爺閪水完左

上呀

玩燈制

4點鐘準時出現

3690望170？

樓主你開post都copy返資料來呀大佬

我睇155，再睇150

3690好似係時候

重申我唔係熊皮牛貨真價實7500

今朝開市有無入?

做乜燥底呀？

聽朝又上番 唔好上

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！
如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

升可以，穿到今日個DH，破到支陰先
聽日整多支陰，瑞信都托唔撚住

熊過!!

你地做乜黎？

你個叛軍，我哋熊軍唔需要你！

勁假棍

玩燈制冚家剷呀

妹到收市

升市將軍輸
自己公司贏到開巷

無論結果點，子言巴或成最大嬴家
指定炸雞供應商

250啦唔該

270熊過, 訓醒聽日數錢

數下輸幾錢?

炸雞係一種意識形態，對淡友來講係一種信念

係咁妹

叫雞專員

今晚似跌多 熊過或成熱門選擇

聽朝一槍啪死哂

邊邊熱門邊邊死

不如升啦好唔好呀

係囉

無啦，唔會升

反手啦

Gchi

你-1 啦 佢就升架喇

不停托不停托

升啦 我唔想過夜啊

有機呀，所以我無話一定

港女又自插

跌啦好嘛
有無熊軍揮手

跌啦

牛軍集氣啊

一定會跌架 熊gel！

牛軍

推到佢至少上返245

斬又唔斬我，升又唔升，屌

食雞

250指日可待

大戶見到咁多牛軍 牛軍大獲了

戰況咁激，都係諗下入邊面

大戶我屌你老母呀

睇埋依轉 升唔起就斬
今日真失敗

大戶我再屌你老母呀

做咩咁冇信念，打死一邊好啲喎

睇睇期貨走勢

點都等收市 收嗰時唔得就收皮

轉左玩DT 呀
唔過夜㗎喇
日k 個枝針都驚啦

頂幾耐呀瑞信，我唔撚買你d產品嫁！

+1而家過夜驚到瀨屎

大戶對唔住 小妹幫你含返

屌隻QQ熊放左就free fall

今日突破失敗聽日好危險
由朝散水散到晚

今朝未夠十點就懶係叻想撈底
點知就伏左
溝完再跌

有咩啟示

砍左佢啦

留名三傻準時3點搭沉船

隻宏安咩事

依家都今日低位啦
依家先斬不如睇多陣

又呢啲位大成交
調整完再衝

自己諗，只能提到咁

估唔到淡友始終都係贏家

唔好咁啦 一係今日跌咗落去我幫你含

做乜又瀨屎

轉勢day

咪過夜

止蝕走一半

熊市緊係要跌，前幾日升黎俾大家上車

一係你就唔好講啦

未平倉

通常單日轉向，第二日都會爆落去

唔會過啦

引熊定咩

250熊子言巴？

又轉跌

我平哂打大佬

唔肯定嫁，我吹水佬

夠鐘升翻上去喇

Yen 跌到 109 金跌到1700
今晚美股升鳩硬

尋晚牛軍唔係好串咩

25仔！！！
牛軍召集！！！

我仲留半倉頂唔住梳

今次玩完了

而家擺到明散水
熊軍上呀，殺返落225

我入put，佢抽高我就走put入熊
佢不停重覆我不停重覆

琴晚熊 今朝牛 都震走哂
250熊又無人走 聽日裂口高開700點
好似星期一咁

算la

而家先月頭，有機有機。

升啦屌

穿DL就斬 唔穿就走半過夜

裂上去250咁顛？

我啲7200 呀

可唔可以升番百零點比我走

點解7500 跌緊

睇黎聽日都會係妹市

我想坐下佢

Put 3690

戰友

火中取栗

彈完而家要再free fall

熊就唔夠膽

勇士

3:00又會唔會有啟示

歐洲佬訓醒了

一齊
利申 1月坐到依加

1月坐到依家都唔走

歐洲今日低開呀

期貨日K
又要歷史重演 識買啦下話

咁坐得

由10蚊溝到8蚊
溝到平手先走

排價係Q熊
入到就過夜

問題係佢坐d唔坐得既貨呢食價食到你傻

Miki

月供7200
本多終勝

7200/7500唔係用黎坐架嘛

得閒做下day trade對沖

上唔到
爬上少少得唔得

要上多啲先得

妹到4點

可以坐 但會食價 我依個位買左7500 7。54 今日食左3毫坐左2個星期

三點睇下升唔升得起

唔好坐啦
如果我唔係坐
今日都食左好多轉喇
一坐就硬係覺得佢會升翻咁
爭少少到平手又跌翻落去
蝕左好多機會

比翻個243我ok?

我都想講 食價食死

唔溝貨

因為佢都係買期指
贏就買多啲
所以由贏變輸嗰陣係會蝕多左
個percentage 一樣但都蝕左價

點搞呀你

我要等244啊

輸翻一日囉
冇計啦
今朝太on9

完美對沖哂

成日誤會我反手，熊皮牛我走咗熊軍仲得了既，群龍無首，蜀中無大將

7200仲差7毫就走到
希望今年可以走到

點睇聽日？
升唔起喎

我得5萬股對條毛咩，順水玩下

收市再睇下走勢，今日好忙

你買得5萬股就知你咩料啦！

好似腩仔咁當貢品用

屌屌屌屌屌屌

都唔係呢個位開put

屌係咪焗要過夜

收皮 已斬 輸千五

聽日要跌啦

聽朝250

入唔入7500過夜好

跌

千5

聽日夾撚死你

頂 Q熊早左5格放

我夜期再睇

點解唔升架

都係 夜期好狗
都係空倉

仆街斬早左
又抽番上嚟

熊QQ過夜咁大膽？
幾錢靶？

岩岩落山先收到電話....今朝個3佰幾點去左邊？

+1

啲牛無晒

牛過

炒動物唔貼市，死得啦

450

又升唔起

彈極彈唔起 我炒蒙牛搏升算

提下你麵神聽日出院

dklm 就牛過

佢熊軍黎

應該係

7500 過夜

快d 整條大棍黎睇下啦
不過機會都好細, 日日收市都無野睇

好悶呀

diu 碌落山

屌琴日贏今日輸突
唯有聽日睇吓咩境況

牛坐緊11格

QQ跌QQ熊跟住跌
50021

跟

242 硬過鳩 驚條撚

今晚邊邊船重

242定225硬？

今次似55波

225硬 所以 242先會更硬

雙底 大家坐穩

好多熊軍叻唔切追沽
肯定熊重

無啦唔坐過夜 點都斬咗先
聽日再戰啦
希望聽日熊軍覆沒

好悶啊

揸期咪隨時走得

妹撚足全日

第二張

不過242唔穿 應該都仲有機牛

大芋們托唔起隻垃圾QQ就由佢跌啦

想殺250熊，要靠QQ打支白粉針，出埋奶力一夾升先得。

可能三隻妖股贏到呢

水己過塘。

今晚睇唔透，決定唔賭

hi我都係玩呢隻喎，不過今日冇玩佢

今日都係賭大細喳喎睇個勢

我高J左
打算過夜

睇個勢就好撚明顯熊過送錢

點睇我用牛牛APPS 睇到MHIMAIN / CURRENT
但電腦就睇唔到既??

買定離手

4點鐘準時瞓晏教

真係同你妹足一個鐘, 收市開估

港股正垃圾

btw想問下你哋用咩app
我個app太垃圾 有冇啲咩電腦用嘅平台可以用

我覺得今晚美會倒水咁倒 聽日會裂口低開

我都好想食過夜嗰棍，呢排成日妹市，返住工好難執格仔
但又真係睇唔透個方向

空倉算

有方向，睇下你博唔博姐

唔撚買啦，好鬼眼訓

臨近4點又可以爆升

回歸熊軍

小妹隻QQ熊450先啪
我唔貪心 聽日比我執30-50格就夠

dllm 隻52873 牛開價咁低

怕做淡慘過做雞

極訊亞太買盤信唔信得過
係咪幫大戶買

唔洗怕喎做淡一定會做雞
睇下自己搵唔搵到快感姐

過夜成日一開市就俾大戶殺左啦

Bear bear鎖。

熊軍召集

係咪想煉成收市89.64

臨收市都假升引牛 太殘忍喇

尾市托到咁
入牛似乎贏硬咁濟

轉返綠燈la 唔該

好明顯鎖熊wow

走左先嚟抽高 我屌
咁就450

收十字星 轉勢開始

係，專幫大戶同對沖基金買貨

引牛

聽日再牛過

Qq尾市大棍

哇屌
少少唔開心

收市競價轉綠燈

轉綠燈今日都已經跌左300點

6月4號跌市咁唔比面呀爺？

冇信念

我走咗輸成雞
等聽日報仇

今日操作真係好差

點解

thx c打

努力左三日追翻3千
一日就輸番千5

靈活走位搵仇報啦唯有聽日

冷靜冷靜 引牛咋

希望收市跌
如果唔係真係dum 春

都仲係搵唔到位操作

勁假

屌你老母 夠殭聽朝殺我233熊

On撚9啲牛唔跟價跳

收左市喇 可以跌喇 唔洗扮啦

大戶起身 競價神棍ready

升呀 牛軍返來啦

沽佢老母 殺穿230

臨尾抽30點 一格都唔跳

牛啦 今日開市壓期指，聽日就升番

屌你外賣仔又上新高

跌返轉頭

等位熊鳩佢ing

勁假時段 轉個綠燈睇睇 ok?

Dklm
我51311都係

仲要等幾耐

隻南亞佬勁假又發癲

真係好賤

已放外賣牛
唔過夜
止賺算

哞哞

Qq 436

期貨轉燈

3690 不如上到175一齊熊佢？

我隻QQ熊開始驚

佢破175就開佢拖啦 未就算等下

引熊完畢

大戶真係仆街到

on99

引淡

先+1為敬

24150加多咗張期，就同你死過

52873 dllm

睇聽日環境
而家仲跌緊幾點

4點後先聽到真話

點睇都唔似，整支陰燭引下啲傻淡上船

玩左成日 扣手續費 賺得700 玩黎做乜

大家知咪得

好過冇啦

倒奶走勢唔洗問呀貴都知要點做啦

賺錢仲想點

boom

每日賺700都好多啦

咦，期指做咩綠色嘅

我屌
升到咁
dum 春喇

唔知

熊軍

+1 未？

轉燈

應該今朝走左牛就del app

冇+呀
+得過咩

24215 +1 腩清一齊殺上去

又夾多日夾足成個星期

中哂伏啦

引熊成功，聽日繼續向250方向去

你而家+都仲黎得切

星期一 251見

呀婆都知250死撚硬啦

唔+喇
今日抖抖

熊軍：收市競價棍已經連續出左3日 今日應該唔會既..

做淡會破產

連升4日 升埋聽日

一收市美期又V
淡友有咩感想

屌那媽 dum晒春

QQ唔好再升得唔得

上連登真係唔可以信曬人講嘅野

貼定

咩事 次次收市夜市就火箭

你預佢磨住上啦

綠水洗走哂啲紅色

大戶都幾仆街

唔斬唔洗輸

啱呀

腩清大家一齊dum春
聽日再戰

其實幾十點姐 唔使講到千升咁既

聽日勁假升500

佢堅定不移
點會dum 春

但我唔過夜嘛 所以....

我唔dum春呀
斬我唔到仲比我加返一張

大戶真好人

咁要睇下又有幾多傻淡加熊啦

唉屌

On9日日競50點

幾十點幾十點，你知唔知就好似一片一片咁切熊肉咁

次次高開完就會回

無啦我唔過夜所以都無計

升啦屌你老母

牛過又要驚一晚

牛過都驚？

咁快gel小心輸到仆街

城城呢

驚閪咩

隻牛輸7格走 佢而家倒升？？？

我過過一次夜瀨晒屎 而家都唔敢過

升gel

咁既市好難唔驚
坐緊5格...

大戶不嬲撚鳩老散

仆街真係比佢引撚左

有無牛牛gel
早幾日熊過打左
悔改了

牛軍我地聽日直取247企穩
星期一裂口打爆250熊船

暫時坐緊34格
是咪聽日斬哂佢

老實講 我越黎越覺得最好既strategy係價值投資buy and hold
短期真係會fooled by randomness
唔怪得咁耐以黎得巴佬做到咁既地位
但牛熊好難戒

2萬8打完仲未悔改咩

你唔係轉職高級爆升主任咩

無計啦之前過夜輸甩褲 驚咗

走左先升嘅
好衰呀

識d野不過間野出現並唔係好事

0700 3690 1810 9988 2018 0005 全部都係賤種 陷家產之中嘅陷家產 生女出嚟要做雞！ 老婆要比人燒閪毛！全家都要死！

錢係留比有信念嘅人賺

出現左個幾兩個星期

今晚10點 夜期先取245分

怨念好重

G持

八折放250熊 有意pm

1折收

前事不提
依家50手牛牛過

咩事

700 3690都收dh

500手熊？

垃圾大芋聽日托隻垃圾QQ上450啦

又撚一獲

悔改啦
仲熊錢多咩

3690又破頂

屌你老母又撚狗

有無人正股贏錢拎去玩牛熊輸番哂

應該上170

好彩一早走左頭也不回

7500 過夜驚到仆街

聽日萬跌

430入左qq 十分鐘咁都有得執1000

中共：今早已解除外航禁航令 冀美方讓中航復飛

爺閪又淆

我睇今晚期指跌
有冇人一齊?

傻左咩
淡友仲未死哂？

未

就死

有沽廿張大先

睇淡不做淡

但係好多賣盤

頂住唔升咁高姐

今日咁回法點會引唔到淡淡呀

北水賣乜鳩

渣架

平開ok?
我空倉

熊熊ha..

升足4日

我求平開補貨

大陸走資第一人

信念！！！！！！ 熊熊HA

熊？hahaha!

miki 跌緊啦 熊軍定啦

+8.9
164.2

聽日咪又係高開1-200點

晚晚都升 唔通真係晚晚都升咩

港女真係敢升足一星期

屌 聽日準備又gap up

熊熊哈

好掛住你個熔斷
幾時再禁呢個制?

feel到今日多左熊軍

聽日千升

美期暴跌
牛過左

大升

V彈既先兆
牛過fatfat

3個世界

有冇人有牛熊比例

係幾好笑

開船！

我玩膠唔好信

美股都係無咩方向 聽日等港女領軍gogogo

傻牛日日高開冇窮人啦

我屌你sosad

講親開船得一個後果
Rubberband - 發現號

撞冰山

聽日訓醒跌幾多？

聽日千跌

你反手反得快過我喎

-150-230

夜期暴跌熊軍又贏

又升

屌，瞓咗陣姐，3690又升返

點撚樣呀依家

K巴，你今日點

今早沽執300點

咁早跌 9點半又V彈

聽日萬跌18000見

24200-10000=14200

Not today

正！仆街冚家剷外賣仔，好彩冇開佢熊仔

等佢170試多張put

琴日咁早升又唔見佢插

牛軍唔係好串㗎咩

係咪叫我

原來係牛trap

好似反左倉

慘無人道

上番242 比我加沽

道指2萬6
唔通港女仲落番2萬4樓下咩

熊熊HA 熊熊HA

熊仔出黎開party la

都話轉勢日

可摸耳升多日先

比你地開到9點半

聽朝9點半ok?

國歌法通過

今晚千跌呀
唔好呀

想jump 了

牛軍驚咩啫嗰幾十點由佢啦
你睇下班熊軍夾到變熊汁都仲生存緊

Strong hold牛

有雞食

24178-1

食牛

暴力救市
係味又有成人台TA

玩撚完，咁樣跌法

冇呀

你唔係淡友咩

旺巴仲話早知坐7200

即刻停咗

跌嗰少少留名一陣又一棍二三百咁打上去

.....睇下今晚點

肥佬李想我食唔到雞

#而家又到紅衫威喎

係咪搞錯啲野 -1喎

你唔係第1日先知佢燈呀

肥佬李開完張-1即刻跌唔落

重到壓住咗

佢燈 開-1咪啱

老美八點半有數據

好明顯我係淡友等緊腩請炸雞

又火箭

向下插

終於肯跌

阻住全post人食雞

屌 點解咁冇定力咁冇信念
有淡唔做 走去做好

坐下囉出數據又升 你一陣睇下牛熊比例就知咩事

大船必沉

早知今朝唔食咗佢啦

國歌法通過
聽日千跌

聽日23000

反手！

聽日補裂口好入牛啦

又領軍

有數據就係咪都升

等緊食熊肉

熊哈

點解過夜牛呀！！！！！

又對賭

我仲未走

未撚驚過

我轉左船

Put 3690

連出3個留言
好撚搞笑

牛咁遠驚毛咩

牛過富爸爸
熊過窮爸爸

子言船長，我地打海盜

台灣係咪有牛熊玩?

聽日有冇勇者打三大海盜？

信念牛

想開市就不問價熊QQ

聽日又數錢

Diu咩事comment 咗三次

牛皮熊

熊皮牛皮熊皮牛

打緊

牛b死了

238先啦少少地

買左外賣熊仔餅
一齊坐船打海盜

熊？165開市可能無左

170
可能同165一樣命運

我！

170都未必既，165我以為競價殺

咪hit我止賺

港女咁快v彈

又做戰友啦

殺阿

25000不死熊 講左幾個月 真係不死

淡友 等我領軍

好快死

屌你都係想我死姐

高抬貴手ok?

今晚信我我有信心

有信心你就4點3沽左啦

自從24178-1 出現左
唔識再跌了

唉

沉撚緊隻船，無人個時幾輕

24170-左

今日好忙

信念

嘩瞓咗陣夜市跌成百幾點

未夠呀

去食燭光晚餐了 各位再見

咁撚正

餐廳係天后 一齊嗎

清湯腩？

占占占.........

李。。

跌完喇？

一掂242即刻巨棍彈

肥佬李

有60點都冇食到俾佢回返晒

美期都未開

沉緊船

收嗲啦你

我有咁講咩
我收市前都放㗎啦一定
但我早放左食唔到佢抽上嚟嗰下

繼續講啦

大棍上

唉，辛苦

反手24222+2

我個50點

屌

都估到你

多謝大佬

24300 -2 食左了 80點
肥李唔可以睇少

開心食飯

喂啊 咁我帶領番牛軍重上250

想燈牛軍？
不自量力

日日爆升喎

個個都係4點就去瞓晏教
其實冇跌啦
4點嗰陣都係收依個位

喂你自己小心喎

肥佬李真係高買低賣㗎喎

你估易架

好彩走左牛

輸唔死先好野

可能有人包養

肥佬李又開燈

肥佬都有夏惠姨包佢

個莊專陰鳩佢

今日落site開工前set價
屌原來差一格放唔出
到下晝返到公司睇隻牛已經回返尋日收市價
屌

聽日實跌到仆街

哇頂又中伏，今次我等

有神快拜

下次+4先追得返喇

真心痴撚線
早少少出po啦

直接開張大期啦

係
59分都放唔出
我Set低2格都要走

燈我只認馬清，面神，又多個肥佬李

淡友post燈柱

個轉角靚到呢

收市入牛個班high 左一陣就交場

裂口左咁多日 聽日平開啦super

肥佬李今日堅

外賣仔原來 dh 收

睇下8點係反彈定加多腳

堅呀，佢要開燈真係好燈

競價實拉，所以先入put
佢落多1格陰燭

似加多腳啦，借勢震走哂好倉。之後就升

聽朝又要坐成日先返到家鄉睇嚟

今日午市執左轉熊，臨收市比佢抽上去，嚇死

今朝都執300幾點啦又唔見你地話我燈

負300幾點？

搞唔掂

食

今次炸撚咗佢地！仆你個街！

同感所以聽日先牛

之前仲有溫巴

俾熊軍high 一日。之後又要受死

利申：吉倉

Ihell巴，今日執唔執到啲？

今晚想沽

溫巴都唔知去咗邊

真係屌佢老母痴撚線

你明明今朝仲同我講升

今日熊執一轉

咪搞隻海盜王住啦130夾到160

其實星期四哩日係好鬼。成日都係會星期四出數據個d, 好易轉向，high 頭3日等你感覺良好，星期四五大戶就收返哂仲要你嘔突信不信由你

我玩緊sp500
有少少執咁

聽朝又高開可以熊佢老母

我今日熊左qq過夜 算唔算？

700熊將軍

想熊3690

俾個位買牛坐1世

算！

買牛日日win 牛gel

但感覺唔多良好

勇者

太多人，好似會沉船

你知就好

有個徒弟凶多吉小

佢未上船嘅好似

屌好彩吉咗倉 聽日睇定啲先

準備轉燈

飛天

Mo la

跟左美團沽
希望聽日頂得住

得港女自己行？

飛天50點

尋晚又係呢個時候爆 今晚8點半失業數字一定好

爆升啊

今朝-1 不過平早左。之後再+1就左一巴右一巴

邊面high 就死邊面

屌 仲跌緊
嚇鬼咩

做咩呢個時間有個巨棍升

係咪衰呢
尋日買咪冇事

利申：已放

好鬼，無啦啦跳

巨棍呀

係咪有個app可以睇出咩消息架？
記得有人share過

驚閪咩6點又巨棍
7點又巨棍

我聽日會跳船

哇

真棍

邊個話我燈 出黎

牛牛哈又夾淡淡

牛軍正式接管

吽吽叫

歐洲繼續放水 又升

牛又開始high 了。可以準備開put

一棍100點

GG

好友惡到

利好消息！！！

做淡慘過做_

又v

無嫁賭仔

哩啲避雷針嚟架喎

真心
你敢擺
肯定有得賺

屌你又乜呀

歐洲央行宣布議息決定，維持利率不變。

央行保持存款工具利率負0.5厘、再融資利率零不變。

熊軍呢？

邊到燈呀睇過

無事既

咁搶口

俾熊軍開心一晚都唔得

賺緊200幾點了

死肥佬我中止賺

+2都夠啦夠食早餐

頭也不回 好友好串

淡友呢

未出數據就升
今晚千升喇

驚西！尋晚佢哋都好撚串㗎！今朝末又粒晒水

牛軍腳仔軟中

好在走左注sp500

似係升定一陣八點半唔好跌咁多

信我啦跟我call

你條肥佬再-1翻

留名等bin 牛仔 c

夜期又到power trade時候，殺倉easy。

係咪有個app睇到出咩數據既

investing

Thank you

哪有錢 你又唔養狗

買左4手62507 希望聽日有得gel 下

跌返啦 冇事啦

牛軍今鋪慘了。咁樣出消息但爆唔上。一陣肯定散水散到仆街

頭先嚇死

熊軍死不悔改

下，升完啦？

等埋八點半睇下點先

係咪無草食啊 無力既

點解見到成交額得4萬股

收到風。今晚唔跌1500點都1000點

夜期到牛軍打飛機就知要轉勢了

牛牛牛gel gel gel 牛gel 牛gel

有錢都唔識賺

低過預期 哭撚咗

又交場俾熊軍

今日渣牛,尾市止蝕左無過夜,唔知咁做岩定錯

熊軍又贏

嘩呢棍..!

呢下

旺仔有玩夜期?

差過預期！升

肥佬李出黎講兩句好冇？

一起身你會慶幸放得早

尋晚輸左廿點

同預期比差幾多

仲叫我信佢
一陣出嚟實話反左手

持續比預期多人
姐係拎開綜援 班人 keep住拎 keep住唔番工

肥李

美國截至5月30日當週初請失業金187.7萬人
美國截至5月30日當週初請失業金187.7萬人，預期184.3萬人，前值212.3萬人。

熊牛兩軍互有攻勢，好精彩

師兄 down返個app先入市

符合預期 千升

今晚熊軍肯定出手一黎震走順風車。順便斬殺一堆

又多支棍

熊軍十年磨一劍
一出即刻封你喉

直插了

牛軍第幾次落空？250 , 笑話

屌你夜期好似日抖咁炒

有冇沽到?

仆街無帶劍過夜

熊市唔買熊，唔通買牛?

似大户撚狗多過好淡大戰

確認跌勢

屌劇本唔係v彈上250 先跌咩

隨便跌。老美好鐘意半夜2-3點就v 彈上去

聽日開市直插235

朋友你同我一齊返嚟啦？

聽日出失業率
20%啦

但唔好忘記。老美可以平開。但跌夠1600點完場

跟劇本，應該差唔多了

唔關大户事，係美股data撚狗

最後都係大戶贏，老散做點心

熊搖又尾擺
一日沽曬

清幾多熊係身？

吉倉

跌少少當淡友係狗？

咪就係佢買囉

鳩蛇心水清

好耐沒見

殺！

道期咩事 唔係岩岩跌緊個位數字咩

原來你先係尚書大人

早晨各位 食完燭光晚餐了

痴線
sorry

咁邊個接

靠晒佢架喇

242 硬過撚 放心牛

老美勁撚到。又想上？扑傻瓜咁扑佢落去唔該

啱啱收工去緊
收鋪未

快d去
班狗仲未發癲

旺角啲狗已經咬咗手足

今晚起碼跌返500

自己試下

自己小心

等睇平開，但急瀉再慢瀉跌1000點以上

屌你老母死黑警

華納尋日買今日就賺左5蚊

正

浜青，你之後有咩打算？我講係而家個局勢越來越嚴重

夜期好似有啲啟示

重演第三次

22000？

未住，睇定d 先

235鐵底

我今次3690唔到140$唔走

咁貪，小心呀

Rayray睇3690去到邊？

又可以做下熊軍

117 先好放

依隻野無頂

我睇100

咁底呢

唔上唔落

呢隻野真係值130$以上？

簡單睇，前頂係呢個位，應該會有大量止蝕盤係個個位

咁123左右走哂好似穩陣啲

NDX係咪要破ATH

走呀牛軍...準備大跌

有錢賺，邊個位都得

酒呀

升唔起。有call 要走啦

夜期只係比熊軍打飛機
牛軍聽朝930準時拎返個場！

跌條春咩

紫巴，我想問吓你係咩倉？

納dee準備破頂

已破

美股跌就仆街

納dee依家先牛2熊市咩黎架

熊軍真係慘做雞...明明跌緊150點都可以彈返

納指咩事

比啲力啦屌

恆指欠好友一個千升

千跌？

做淡又被撚

load緊都知係火箭

玩夠啦牛軍

腩仔

納指急回

好快又跌翻落嚟

又比你呃咗

個市係咪食佐春藥

港女唔跟

道指標普接力
CLS

牛軍好硬淨

通常咁早升，一陣間唔夠力

然後佢又逆市升到火箭咁

唔好呃

命

你依家知我碌鳩咩料啦

一星期陽燭有冇特別加乘

叫肥佬李落船先啦，支火箭太重升唔起

屌 仲以為走哂牛 走得一手 仆街

跌緊80都gel

想過檔美女 要幾多本

買得大賠得大
豐儉由人

美股暴跌

週k線可能會收係240

都算架啦
美股有幾何跌

我聽到鐵格斷裂既聲音

又升番晒
笑𠹌死

美股我覺得其中一個好處就係可以一股一股咁買豐儉由人

你個名

呢個真 但想問 牛牛兌美金唔抵
大家點入美金

用開ft買

你點兌美金？

同埋好多真係有質素o既企業
唔似香港得埋垃圾紅籌同地產股

冇架我
就咁用銀行戶口兌完射過去
呢排美金抵
而且ft好似仲有補貼

有無牛軍assemble

4日升1500點

暴跌到幾時
轉燈未

但點威都好。今日要跌。牛軍有得執好執啦

好 thx ching

我都未入手，我用8仔，唔知個rate點同埋喺户口入面換要等幾耐？

唔係差好遠咋喎
你幾球咁轉就另計
一係就銀行直接入美金

依家先入美團會唔會好on9?

本身用支銀買正股
之後再係牛牛同8仔揀一間trade 動物
最後揀左牛牛
而家想玩美股 繼續牛牛定開8仔？

睇黎聽日平開 大家散會

唔升點趺
熊ＧＥＬ！

美國永遠都係牛市，跌？只係調整咋

7.7686 點睇？
但美兌港係 7.7317

如果玩得大可以再睇下8仔/ib/ft

老美做乜鳩

跟呢個速度，比多兩個月時間老美應該可以3萬點

夜期轉燈
牛gel

今晚上返246ok?

牛軍開party!

真係痴撚線

龍gelllll

鳴呀

睇嚟同琴晚一樣

牛軍咁HIGH..等睇一陣急跌

又gel又gel，聽日開市就跌

收到風今晚屌穿個頂

好難講
依家瘋狂炒航空 呢啲垃圾股一人踩人冇壓力位

假使可以 全沒隔阻

3690跌就ok求

老美由18000直彈到26400

熊軍gg了 明天又要打靶

未完場..唔好咁早慶祝

牛三

下 牛軍贏硬架啦

有冇留意支牛個遠未見底,, 由18000點睇趺睇到26000 岩岩話轉睇升

一百幾十點無咩好gel 升幅無哂尋晚d氣勢

老美真係跌又快..升又快

低位抽升400點都無氣勢???

回都唔回
又火箭

留名睇下有無成交

一陣一回就大大棍

好彩今日收市前清倉保命仔

炒美股1年已經發達

但一個月就可以破產

Shit

急插

熊軍前世做錯咩，升又死，跌就夾死

將軍點算好

等死

睇黎好友開始止賺..準備人踩人急回

唉手腳慢
24358 -1
落左盤
㩒得慢miss 左
唔追了

紫巴你牛左？

又急回再上

急回到仲比你再上..好友都變淡友一齊夾爆順風車牛啦

又扮回